Why 有班人拎mox黑卡黎打飛機？

你戶口得幾千幾萬蚊

on9仔以為張卡黑色就係人地講開個張ae黑卡

有個錢個班唔通得閒學你開po笑人

利申美卡
六月尾身痕開個vb水尾左

有乜錢？

八達通黑卡